一人一件飲醉之後做過嘅on9事

同一大班frd食大排檔飲撚大左，將枱面上食剩嘅餸菜拎走，番到屋企樓下入左7仔將d外賣盒擺入裝雪糕嘅雪櫃入面，埋到入最底再拎d雪糕雪條遮住。第二朝有frd打黎叫我落7仔雪櫃尋寶

屌左你老母生左你出黎

表白 唉 屌你老母

通常飲大左表白都玩完

Ching做我樓下間7仔？

屌 自爆

Sorry冇下次

Ok

扯左旗

唱歌跳舞
走去行夜山

諗起都on9

唱山歌

唱歌
打乒乓波打到嘔

學識左飲醉酒前要熄手機

扮打錯比以前條女

幫隻貓奶毛

呢個我都有，點知一下就識穿左我
太熟我

我倆啞口無言

學電影亂飛玻璃樽 差d 中個阿婆

好撚慘

BTW 飲醉酒都做過好多on 9 事

11點已經飲到好醉，但仲要搭地鐵番屋企。係中環往香港站條通道個地下訓左一陣。

又試過係太子飲到4點幾，走果陣將個垃圾桶放係架小巴車頂

最on 9係飲醉酒仲走去澳門賭錢

擺到垃圾桶上小巴頂，巴打你都幾高下

依稀記得係掉上去，飲到咁撚醉都唔記得個過程

有pair情侶嗌緊交,兩個都係我中同
走去做嫁兩話個男辜負左個女
之後比個男嘅屌
勿相認